我條女出街唔肯戴口罩

原來死熱狗黎

一做就全套做
連乳罩都唔畀佢戴

仲有做愛都唔戴